有冇巴打係雙性戀?

利申有女友
但心入面一直想試下幫男人
歡迎交流
其實可以留tg

樓主好似係gay佬

幫我含撚

比你條女我 ok?

玩bi 3p ok?

tg:michellelobb

bi仔 正呀喂

死基佬死撚開啦

可以慢慢傾下

你會愛上女友的爸爸嗎?

PMPM

等出左pm功能加番你地

留名學野

我係

我唔知自己算唔算係 係街上面不論男定女 只要靚/型我就會望下佢地 由其是大隻 但係自問又唔係gay 有無人同我差唔多情況 利申有女

認真回你
紅巴 唔敢同朋友講 驚變人地飯局話題

絲定巴

望既未必算
有冇想同佢地搞下野

咁你可以放心係到傾

巴打做咩講我計劃出黎
利申：a0

講真 我唔理你性取向係咩
但係你可唔可以唔好喺有伴侶既情況下揾食？
唔好拎雙性戀做出軌既藉口ok？？？

樓主係gay佬扮bi

我係bi都負你
On9擺明想識仔

Ok 我負責屌女 你係側邊自己打丁

ex係仔 現任係女

以前對仔淨係得性
對女就真係愛
但上年同條仔無喱頭開始感情就返唔到去
而家散咗都唔想溝女住

bi絲，好想搞偽娘

交流等於出軌
你唔好同人講野了

慢慢負
志在交流
又唔係約炮
咁大反應做咩

哪來的女

分享下

有幻想過 都唔抗拒 只係唔會做主動同人搞同玩菊花

我試你女友 你試我ok?

覺唔覺溝仔 同溝女既方式好唔同

有冇幻想街上既仔仔

女友不供竊玩

分享下仔有咩咁唔同

有冇雙性戀既絲打

我

街就無 通常聯想都係friend / 鬼佬 btw巴有冇telegram pm加黎傾下

其實你點分係愛情定友情

呢到都冇pm
仲有，等陣又比人話我約炮
連登傾下計都唔得嫁
係就你留我加

未試過同女一齊
我知自己鍾意仔多過女

好想同bi仔試下發展下

但你點分對女係友情定愛情

點解咁想同bi仔發展

未試過，好想叫佢扮偽娘

對小妺妹冇興趣 身邊的女全部都係小妺妹

諗起啲腳毛就

好大反差 好正wor

Tg:LIHKG777

巴打係？

絲打係鍾意偽娘?

係啊

唔想同bi拍拖
覺得走唔到最後
因為最後都係會揀返女人

好葡萄男仔有鳩 可以互屌

利申 腐女

唔一定
睇你地有幾愛

海若有因
好掛住顧海

但係唔會試過男人之後都係會揀返男人架咩?
我硬係覺得男人性格豪爽 唔似得女人咁扭扭另另又要錫又要氹 同男人拍拖會舒服啲

偽娘

我都掛死佢強勢顧海一撚流

但係香港 同男人拍拖要承受好多壓力

但佢現實世界唔係咁強勢 我覺得佢會好溫柔

咁又係 壓力呢家野真係唔講得笑 尤其有對保守既父母

我睇花絮都覺得佢性格好溫馴 兩樣都好正

保唔保守 仲有親戚

係 快點強勢我吧
無限ff

Me

我男友前度係女仔

ex係bi,同佢拍左6年拖,最後佢都係話想同番女仔

巴定絲

可憐
咁你幾耐先走番出黎

姐係呢家係hehe?

應該點分享
有做情侶會做既野但未屌就散
不過我發覺好多感覺似gay原來真係gay
或者起碼係對仔會有興趣
所以如果有仔望到你眼神有d野
唔好低估

睇黎你果個就係咁開始

揮個手

鐘意左個女仔，自知無機會，放低緊

差唔多用左年幾先叫平復番d...但到依家都仲會諗下佢,最仆街係同佢真係好有緣去到邊都會撞到佢

我兩次都係慢慢有好感跟住一齊 無話專登去溝
我唔覺有咩分別 因為ex 姐係條仔 成個女人格咁

原來似女人既仔都有市場。。

呢樣真喎 我有個乸型hehe朋友 不知幾多仔溝

巴打好慘
係咪因為家庭因素佢揀返女人?

雙性戀，偽娘

我都會同埋我會成日撩男仔講野

咁點解唔揀返女

一啖西味一啖鳩

我都好奇問過溝佢既人 佢地話男人冇咁煩冇咁小氣
外表又唔差得過女人
但係以我所知佢地係直 可能佢地玩野掛

第一句真

乸型gay佬 個格應該仲煩過港女